CP雞翼係正大集團，泰國首富華人，好奶共。唔好買。

#藍
#奶共
#cp food
#正大集團

CP雞翼係正大集團，泰國首富華人，好奶共。唔好買。奶共首富會出賣泰國利益。
去泰國唔好去Tesco，正大上年收購左。

上次仲買過一次泥食 又唔算特別好味 食番我家母煮果d仲好味

推

屌..食開佢隻雞蛋...

肥波

屌佢老母

我個冇撚用嘅垃圾廢柴老竇又係鍾意狂買CP雞蛋貪佢夠平夠賤，嗰啲賤價雞蛋好核突打出嚟蛋白位置有雜質總之好嘔心正常人唔會想食

搬出黎自己住最大好處就係成個雪櫃自己話事，唔會比人買支那奶共野污染。同嗰啲廢老講多都嘥氣

cp只係藍，無麥當勞罪孽咁深重

我d 明治奶

比飲飲食食（口腔期）更危險既。。。

就系 7x24 洗腦

仆佢個街爭住撲出嚟奶仲要馬撚咁大隻字

老母買開北海道蛋, aeon逢星期三買得過, 又好食

奶共泰狗

我果區冇aeon

一貫奉行抵制賺得多既行業先, 所以係屋企煮點都好過出去食藍鋪
藍既珍珠奶茶鋪一世都唔使旨意我會幫襯
雞翼...除非去凍肉鋪揀啦, 否則可能點都係藍or 紅

仲諗住買雞翼嚟氣炸

但女朋友好鐘意佢個雲吞...
應承左朝朝整比佢食....

CP集團好大，泰國7-11同True都係佢

泰國美心

但佢隻叮叮雞翼好正

咁講啦
你應該要成個秦國都反

唔理喇 好食是良知

CP雞翼買過一次以後唔L買, 用飯盒叮黎食佢D油漬用盡方法都洗唔甩, 都唔知係咪溝左鏹水

食開屎

親手包啦

平時食開
依家唔買

以前就算鬼數

從今日起咪撚再買

其實佢啲嘢真係幾好食，不過奶共不了。

up

咁係咪泰國都無得去

搞到個個都要表態

2020年仲搞埋晒啲老土支那特色

真係好肉酸

佢個雲吞世界級難食

樓主對腳

去hktvmall 買啦 門市48蚊2盒日本蛋

佢對腳係top, 高登連登出晒名

有幅射, 你食埋我份

醒下啦! 乜撚凍肉舖...咩可能點都係藍or 紅 .....
citysuper 真係蔬菜生果肉類五穀類全部外國品牌, 而家冇得你揀咩?
沙田尖沙咀中環銅鑼灣市區核心各有一間唔就腳咩?
可能有人仍然會問點解得咁少?
咪就係因為你呢啲人囉....劣幣驅逐良幣真係多得你唔少

佢隻辣雞翼真係好正
睇嚟以後要自己醃

我唔係 但你老母全家都食開我痾嗰d屎

citysuper 都係藍
不如你先醒下啦?

真

tst city super?

日本蛋阿信屋 hktv都買到
食過返唔到轉頭

不知幾好食
你唔買咪買囉
我買

bye

食泥咁重口味？

CP蛋最高激素喎 會提早發育 醫生都唔建議食嚟嗰牌子嘅蛋同雞

仆街，罷買罷食CP

我記得之前睇過消委會話呢隻冇喎...
同埋佢自己都標榜冇激素...

當年我細個就係日日食佢啲蛋 出哂事 一停就冇事了 改食其他牌子都冇事 可能係佢啲雞嘅問題囉 雞打針 啲蛋就會重激素

廿蚊一盒 平過哂出面買（曰本蛋嚟講）
仲要係大蛋

大財團嘅嘢好耐冇買

CP常仔蛋

我都唔知點解 可以係佢有啲嘢trigger sex hormone 而唔係純粹presence of sex hormone
啲媽媽們一向都唔買CP因為以前好多細路仔一食完就發育 搞到要啲細路停蛋停雞翼

我仲成日喺abouthai買雞翼

去下光時，唔係咪hktvmall

咩百佳惠康都好耐冇去

咁仲應唔應該喺阿布泰買cp雞翼？

你每隔幾日就返屋企將佢d CP蛋打爛沖走晒佢
私了佢d蛋

明治 鮮奶 又係佢？

其實好多整咖啡都用明治奶

係 辣G翼

仲有 重光號

冇大陸貨的網購超市

難食到仆街
俾狗食

用嚟掟popo

S

食日本蛋啦

阿信屋折實25

Push

成家黃 老豆老母淨係幫襯hktvmall/誠哥買非共貨好撚幸福

屌

明治奶同yogurt 係CP泰國生產

W

Ifc 就腳啲，八成去嗰度
不過時代分店先會有rainbow chard 賣，唔知點解

我當睇唔到得唔得
我都係出返去好了

以前仲有一齊住嗰陣係有咁做，得閒就掉兩隻落廁所或者一煮就五六隻咁整比啲friend食，嗰啲咩獅頭嘜油好似水咁倒曬佢

屌呀 戒唔到cp雞翼
唯有買多幾包懲罰佢地

屌早講啦 買左好多次cp雞球

Post去氣炸鍋group啦
成日吹奏cp牌

無cp雞翼家不成家
希望佢會出食譜自己整個一樣味嘅

食開新加坡蛋

不過坡狗都唔係咩好嘢

啲cp炸雞好撚好食

無食呢隻好耐
食JA日本蛋

對泰國人黎講佢同地產霸權一樣

又買少個牌子

做人做到咁辛苦

未聽過，未食過
感謝你突個頭出黎
以後唔會食，都唔會叫人食

屌....

CP蛋呢？

如果係我轉食美國/日本蛋

咁有冇第二隻炸雞泰國牌子呀

Citysuper

總之所有CP都罷買
而家捱平 將來要被迫食假野黑心野
捱下貴罷買 將來起碼重有得揀

以前全部用greenfield，因為出過事
幫手賣奶果間公司(唔係代理)引入CP，咁用開greenfield果D coffee shop
9成都轉哂用CP，用開OK就唔會再轉

老老實實 都唔平
我去雜貨店買歐洲/美國蛋都唔係貴好多
連登係咪得返我一個唔係買開無菌蛋

多謝提醒

靜靜雞講埋你知
CP group同時係中國平安最大股東

參考資料：

--------------------------------------------------------------

麻煩大家入去比個like

CP 蛋差左，留意下一盒總有一隻細d
故意的，改食日本蛋

成幅圖一隻雞蛋都冇

push
一齊努力！